理性分析,YY成功靠咩?

佢幫哈哈哈兜
佢入職果陣洗過底
佢在職又識高技術約女同學而冇比人發現廣傳
你地唔妥佢係一回事

但真係想理性討論下一個中大碩士點樣由幾萬月入變做幾百萬月入
已知:
當年姓董既名師師兄係遵理食午飯捽死
佢有個機遇去遵理任教
好口才
識BEN SIR
得到高層鐘意

MORE?

時來運到 咁啱食正補習熱潮興起

陰莖，6月娘

香港學生中文太撚廢
冇興趣學文言文
更加冇力自習
考試模式亦都奇奇怪怪

喱個時候吹棒yy
加上有啲料
分析到考評局點玩

於是大把學生湧埋去
雪球愈滾愈大

覺得主要係A-level 3A呢個gimmick
真心勁既 雖然教就見仁見智la

一聽到「死亡之卷」就好撚反感
加深廢果堆對中文嘅誤解同恐懼

喱個時候 救世主YY出現了

蜀中無大將+考生質素每況愈下

大家覺得如果中文變做elective，對YY既收入會有機大影響

之前高登有人話六月係佢表姑姐 係咪真

高考3A 一級榮譽 中大碩士

少一半學生，最少

少九成都有高薪過特首

恩師靠個樣己經搵到食
只要係恩師既課程 成班妹妹自動付上學費

中文比人吹到死亡之卷
DSE岩岩轉制
咁岩食正條水

係，呢個真

天時 地理 人和

補習最熱應該係未代會考果1,2年

遵理果時中文根本無大將

其實佢未上位果時

係捧新人b4(4條友)

有 wayne 梁 , kenneth lau , andrew lo同 derek

derek教會計既 但之後好似唔見左 就俾左個位yy上

notes內容豐富(中學生能唔能夠100%明晒係另一回事
利申 補過

本臨場必備厚過字典

死亡之卷

ALevel 同 DSE 都必收中化/中文
Alevel E or above 95%, DSE 3 or above ~50%
係時勢造英雄
當然佢本身都要有料
但如果出生於ALevel年代
就再有實力無咁風光

條友好識冧班dse雞
同埋配套多
beacon又狂幫佢做宣傳

地理